手足離開小心！西灣河地鐵站入面好多狗。

連儂牆附近有拜祭。屋企人報料。